讀緊薄扶林大學嘅你入一入嚟

今年year one,上個月21號完咗 sem. 第一個sem諗住 chur 一啲，揀咗幾個CC。本來冇乜大問題，啲CC又唔算太伏。但喺四個project 有兩個都有freerider，有一個仲要啲 groupmate 唔識同人溝通。屌你老母 今個sem GPA 2 都唔知有冇

一個 sem 讀 4個有 project cc

係3 個CC 4 個 project

我明白你嘅感受

咁似之前 eddy 仔出嘅 po
我未 freeride 過人，係有膊頭嘅好男人

我都好似見過

巴打加油